希望大家唔好睇少鄧炳強

今日警犬記招見到好多連燈仔笑佢好廢冇氣勢把聲難聽

佢今日一出黎的確係有一種好弱勢嘅感覺 想營造到警犬其實都好慘

但2個幾鐘不斷俾傳媒質問都從容不迫真係唔簡單

但好肯定佢對內係非常強勢 已經凌駕盧狗
由元朗指揮官搞掂鄉黑再做準一哥
唔好唔記得佢仲係浦東幹部學院出身

劉業成只係復出半年
鄧仍然係呼聲最高嘅下一任一哥

狗勢唔夠就頭dup尾dup
惡果時春袋咬nut你

佢勁在夠無恥同無人性
可以完美咁擘大眼講大話 帶記者遊花園遊足3粒鐘
好肯定佢殺人唔眨眼

笑keke
放毒蛇

最恐怖係呢d

今日係到扮慘
明明係鷹派到仆街既人

呢條友個樣怪怪地，無乜正氣，相由心生，衰過盧sir

認同
eq同班9官有得fight
你有你問佢有佢loop
仲叫你冷靜
真係好強既對手

扮鄧境成sorry sir 模式

【定期提醒】再咁搞法場運動好快完（唔該睇唒！）

最後一推

扮架咋 大家唔好上當

721 811

點會弱勢呀
條條問題都spin 到有利佢地自己言論架喎

好明顯佢內心係想殺哂我地呢班賤民

梁振英級數 , 城府好深

[認真請入] 3小時記者會X機場X鬼 我分析左班虫到底盤算緊咪野

笑臉虎，各位打醒精神，唔好輕敵

岩呀
一到講狗扮示威者成程都只係得佢答
就睇到出條橋跟本係得佢敢做啦

一睇就知呢條友機心好重 內裡有大把奸計
俾佢上到位 我地就真係仆街喇

二哥比一哥恐怖好多
中共軍校訓練出嚟
同鄉黑好friend 721夠膽落閘 啲警察可以大條道理唔執法
你就知佢狠

721
811

冇睇少過
佢睇落弱勢但冇出錯
咁冷靜好難搞

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

真，記者一開始好嬲
最後都笑笑口完結

上得連登 會睇小呢個人都好打有限

睇少警察係自取滅亡，前排綠衫藍衫愚蠢不代表指揮層無料到，你地睇陶輝就知。

612 721 811

劉業成擺明返黎擋子彈
真係出左事就孭飛再退返休

今日已經由暴徒升級到極端暴力分子
一黎分化 二黎進一步抹黑示威者
仲要今日冇撚啦啦有支那記者/譚仔口音記者黎埋

完全唔係正氣差人，專做埋d陰質野的人

百份之二百

根本係大boss之一

佢勾結何妖、西環、鄉黑

條友公關技倆係好勁
你睇果條江乜柒eq低到講野起撚哂骨
同佢幾大分別

推

真係好危險

晏晝喺機場見到佢出面就有種感覺好似打大boss咁
前果個幾月仲要退守幕後想淡化形象，完全無出過黎講野
我諗係呢幾日啲前線狗做啲野太難駁，迫到佢出黎去面對

唔撚好俾佢10月上到位

曾偉雄 - 下山虎
鄧炳強 - 笑面虎

大家笑鳩佢係無用

今日感覺係記者比佢撚多過記者撚佢

只係大d既狗

呢條友公關比好多港共高官強，可以做任何仆街野都面不改容，絕不能睇小

佢個樣一睇就知係仆街黎
但今日記者會 不能否認佢已經算好客氣
遊花園能力真心勁過肥聰 明顯好撚識玩官僚
相信依個亦係佢點解俾揀中做cp既原因

有依個point係好事
就算手足比人告, 有機會因為依個原因而打得甩

咪就係扮弱勢笑面虎囉 10條有8條回應嘅開場白都係話:唔好意思第一條我聽唔清楚一陣間再答 / 我一定要抄低D問題真係唔好意思我怕我唔記得咗 / sorry頭嗰幾隻字聽唔清楚/ 呢條我相信頭先問過......懶係有善咁
我聽足3粒鐘狂被插都冇點黑面淨係R過下頭 城府好深呢

[緊急分析]法！不！責！眾！

pish

佢d公關答問技巧屌打pprb個幾條蛋散
答得好冷靜
平時班狗答唔到走場記者怒屌
今日完記者會個陣記者都冇乜火

這隻大BOSS 無聲狗 笑裏藏刀 一定要打醒12分精神。

佢勁到仆街 根本成個狗隊都知琴日太過份
先要佢親自出馬

話哂都讀86中大崇基社工

浦東幹部學院有教應對記者架
唔好輕敵

呢條友境界的確係好高

其實佢算唔算香港實際特首??

已經成日有流傳, 林鄭實際被架空, 中聯辦直接指揮警隊
咁即係警隊阿大 就是真特首

即係林鄭類似 漢獻帝, 名義上皇帝, 實際無權力
鄧炳強就是曹操, 實際擁有兵權

睇佢之前企係盧狗後面個樣想殺人咁樣
邊有可能係弱勢 一定係做戲

一定受過高壓訓練
你見佢比人問到火起 佢就會勁快禁返低
然後再笑住對你

EQ一流

不是省油的燈

要佢負責任都冇所謂
佢本身都退休
所以冇人性都冇所謂
最多咪辭職

人渣黎

所以故意比香港人發現混人入去
想示威者好似五年前咁捉鬼

條仆街幾冷靜

佢下任處長wo

好似軍政府

牛屎底 紅底 洗淆你？
三個大台都企佢後面

好心寒啊屌

大boss

無恥！

遊花園遊撚到我恰眼訓，記者唔爆粗都好野

啱呀 條江狗俾人問兩野就火起 根本冇得比

死警犬繼續針住佢地就啱

到最後如果警隊真係要負責任
最多個時咪佢辭職

老狐狸

借位求推
突發！ 816攬炒啦你老母

香港中文大學社工系（1987年）
工商管理碩士、國際安全及策略碩士
中國浦東幹部學院
中國人民公安大學
國家行政學院

agree, 今日睇完個記者會完全feel到佢地真心相信自己講緊既野, 佢心入面真係咁諗, 唔好覺得係佢面皮厚咁簡單.

721 811

講得好
新二號狗上場個個笑鳩佢
點知第二日就811大家有眼睇
到今日成功分化

一定要小心

其實真心唔簡單
俾人屌同撚足三粒鍾都KEEP住個表情同個TONE
反觀隔離呀江同個四眼廢中已經咀藐藐串柒柒發左幾次脾氣

根本今日真係念住好似做反14年許狗，將難答推俾細，自己就扮同人好親和咩都扮哂有得傾冇擺勢，呢d狗戲明眼人都睇得通，咩聽日再問，我會將你意見轉達俾劉大狗 做到好足

由2:35:04開始睇 真係俾記者輪爆 但可以完全遊花園唔上身
想做pr或者上位真係要學下野

笑?
我覺得好寒就真
完全係笑面虎, 錦裡針
佢係721元兇呀
佢係警黑勾結既核心呀
佢係必須拉落馬既重點問責官員

我覺得今日搵佢黎記者會係有鋪排

港澳辦記招定性恐怖份子係爲警犬811嘅荒茂行爲合理化，佢地諗好晒點幫警犬開脱，你睇返警犬個記者會就知個重點，解釋返滲入示威者同近距離射人都係爲咗制服極端暴力份子，明白晒未？藍絲中間睇完就傾向相信警犬做嘅係啱嘅. 無腦嘅警犬聽完更加以為自己對付緊嘅係有重型武器裝備嘅恐怖分子，而唔係手無寸鐵嘅示威者.

時間序係港澳辦記者會，警犬記者會，到三個狗官，係經過精心安排，無係大家諗咁直接. 當大家以為籲論返咗去我地呢邊嘅時候，請大家接受現實，對唔住，實濟係唔係我地諗嘅咁多

記者會記者追問嘅，警犬答唔到嘅，都唔會喺cctvb 播到，姐係警犬嘅大話，根本未被拆穿⋯⋯大家真係要小心老共嘅每一步棋，並唔係target 俾有腦嘅人聽同睇

搵得佢出黎記招就係代表佢嘅主要責任係打擊恐怖激進分子，已經唔係簡單應對普通示威咁簡單.

理性思考，各位手足！

可以既話早少少入去支援

公關泥講
佢暫時答得最好
起碼佢對住核彈都頂得下
相比林鄭 李家超 盧狗都無佢咁叻

記者朋友繼續努力

大家小心

香港新權力架構

中聯辦 > 香港警務處 > 香港政府

同意，輕敵乃兵家一大忌。

用溫和方式去spin遮，等記者伸手不打笑面人

個nut字好正

今日佢表現仲想點
同你打足3粒鐘無撒退無懦夫 仲要其實有文有路
已經證明唔可以正面對抗

正仆街嚟，城府好深，三個鐘都冇顯形。睇下個er sir，去到後面已經發脾氣，完全兩個唔同級數

你睇下最右邊個四眼仔道行差十班，d身體語言話曬俾人知自己好嬲好燥

哩隻笑面虎好勁

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

蘋果：鄧炳強讚適當武力平暴亂 必百分之二百回應針對警行動

對比番當日流出既錄音
你會覺得今日記者會係同一個人?
肥聰拍埋去依條友度 顯得真心廢

佢係點唔好理，不過我地自己唔好將佢造神，自己嚇自己，保持警覺，做好自己

話哂都去過美國聯邦調查局國家學院受訓

而家係中共全面控制中，其實邊個上位都冇分別

但係好多連登仔笑鳩人
睇唔出

姓江隻狗仔PR 好撚嬲

搞咩掂鄉黑 捉一檔放一檔 正仆街

搞到元朗黃賭毒百花齊放 多謝依條警渣

黨員10000%

大佬 人地54歲 訓練有素架

今日佢第一次出場？？
印象分幾好。唔似之前咁講完就走
好似係想出黎解決問題，一黎就問3個幾鐘
同埋個樣幾和善，比人一種同盧一哥都係被人恰種感覺

愈沉得住氣愈恐怖
仲要咁多黑材料

連登仔不嬲以為自己好醒 全狗隊係傻仔

垃圾到，EQ似係好低

721

肥聰迫住未退係因為要比呢條友上位

同感
唔好俾佢扮柒黎弱化黑警血腥鎮壓嘅事實

佢真係好勁，俾記者質左成三個鐘面不紅氣不喘。
個態度係我俾你問囉我唔怕你

Push

正宗笑面虎

我覺得好可悲，坐定定聽d 所謂管理高層廢up, 當大家係弱智。更可悲係樓主竟然叫人唔好睇少班廢柴

唔係訓練有素
就可以做到咁
佢係就算自己講錯野 或者下屬講錯野
佢都可以好冷靜即刻答你
就算答你唔到都可以比其他人睇 佢係有心出黎解決咁
但其實並唔係咁

差佬做戲好叻

會死好多人慘!或會死好人!

我藍絲老豆話你講野有條理好有說服力

成個魔鬼樣，殺人唔眨眼

笑可以 但唔好自大 人地都唔係on9我地自大等於比機會人

推 唔好輕敵

條友眼神好堅定 城府極深

你咪撚on9
係唔好睇小鄧炳強姐

佢未坐正都搞到721出黎
坐正一定仆街

冷血架佢

係42樓 蔥哥只係強哥張櫈

佢個樣勁恐怖 勁殺人犯feel
笑到你個心都寒個種

真係唔好得罪香港女仔
班成女女坐係下面 啫住你3個幾鐘
仲要句句頂到恆 真係簡單

三位一人之下既人...會唔會各懷鬼胎爭上位呢？

劉生聯同做內務果個一齊造9鄧生。

佢好似對住你笑,笑到你心裡發寒
而唔笑既樣就覺得佢好陰險

越唔要面唔要尊嚴，越冇人性又能屈能伸嘅生物
先最難打

好多小朋友見到警察追人仆街就開心到癲，其實警察仆100次都及唔上一個示威者被捕咁大鑊。
呢種心態會害死人

冇撚錯
狗既特性就係咁

真係高手 同個ererer sir高下立見 問極都唔發脾氣 相反ererer好激起 結果又柒下柒下 呢個鄧炳強真係強對手

其實有冇人覺得鄧sir勁過肥仔聰好撚多？
啲eq好撚勁，可能勁過林鄭唔係講笑
記者一開始狂屌
去到最後都笑笑口

大家討論可以用返不推文 集中推返行動post

借個位，希望搵返主人！

［連登有愛］11號尖沙咀發夢的鐘麗娟小姐麻煩入一入嚟

問題係
3個鐘不停loop 一渣唔係答案ga 答案仲要面不改容
呢個先係佢個人功架

大家都係同道中人

江狗已經紅都面哂
謝狗食花生
麥狗錄音機
劉狗嬲嬲地

鄧狗：拿或者我咁講啦

睇左幾頁 成班吹到條友神咁 做乜9

「對準目標」離境大堂先係春袋中既春袋

冇睇少佢
反而都要小心劉業成
唔似得鄧炳強咁明刀明槍
但感覺更撚陰毒

呢條友去進修都有鄉事送行

關我撚事
英文講到一舊舊仲好意思出黎見人

你句野有問題, 正氣差人好似係唔存在

扮晒合作明明之前先話唔好俾記者影到

對住老黑惡幾十倍都搞得掂，對啲文弱記者最多答得差，但唔會咁易怯

呢個直情係黑社會大佬

多名前線警官透露，鄧炳強處事圓滑

根本就唔應該睇少任何一個對手。
孔明最愛既一計

係

城府極深,仲要對住記者有講有笑

佢左手面瘦既四眼sir 都好勁好撚過班狗官

拍住去歐美外交大臣真係一督屎

無人好似香港d狗仔咁柒不斷loop

啲黑警就算睇落幾廢幾無害都係得個樣, 全部個心黑過坑渠, 唔可以掉以輕心

可能佢真係有D料到
但係唔需要神化對手黎減低自己士氣

點睇都唔係好人
大家要小心依啲笑臉虎

人生從來無小看任何對手，呢種人仲要下流無恥可以向上爬到呢個位，一撚定有機會就要佢永不翻身!!!

想扮聰聰果隻真心膠呃觀眾？
冇咁易

佢幾撚勁都好 都只係政權中的一粒旗子 無需神化

千萬別再送頭

基本上
Cp就係黨員
佢都唔例外

佢真心9upper
一路笑騎騎

鄧姓原居民
警鄉黑合作

其實今日二哥出記者會唔係比市民睇，係做返比班黑狗睇，二哥出嚟同你哋頂，日後坐正大家要聽話

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 1000 份 email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

好似係屏山鄧氏

江狗肯定係上星期er er er er撚到比二哥屌撚到仆街
今日上晒身，寸過馬撚

睇少對手，連登仔通病

樓上班輕敵撚
811血淋淋嘅教訓話哂俾你哋聽
唔好輕敵 驕兵必敗

上得到呢個位有邊個係簡單

佢講話唔係，佢話佢老豆係大陸新移民

推翻之前啲核彈出黎 每日記者會不停loop

哩d冷血動物

老豆祖宗墳面前都可以唔認

盧sir傀儡樣

黑警記者會今日越長越比佢地遊花園

721 811
支持偉大嘅腫蟈玉林狗肉節：殺晒黑狗黎食

點先可以撚番佢轉頭

冇人信佢

721！811！
唔好輕敵

留意下，佢真係好多套路：
1.一開始已經話冇咁快答，要用筆記低，之後不斷問記者叫佢地重覆，扮哂上心;
2.佢言語間唔單止從容(er er sir臨尾都有d跳掣)，佢好多似是而非嘅生活例子，又可樂又士巴拿，好易入屋撚d低智淺藍;
3.佢係不斷嗌停一停，break或者去廁所，扮哂care記者

以上呢d喺以前禿鷹加埋廢聰都冇，呢條友真係好撚古惑，依家應該係幫佢舖路等佢入到屋

元朗總統

面不改容

成件事恐佈之處係警隊企圖用劉業成掩蓋鄧炳強既恐怖
似乎會將呢兩日所有嗱喳野推晒比劉業成，咁二哥就可以繼續出黎扮ON9笑騎騎放毒蛇

真心要小心，佢識運用各方資源製造一個不盡不實既環境，令示威者入罪，警察冇事

但係今日有記者問起 班狗話佢地係跟聯合國標準定義恐怖份子 到目前為止見唔到有咁既發展 到依家都係激進既示威

佢真係勁野黎 你睇一哥都會ERERER 就知佢幾ok

pp

禿鷹而家咩國家禁毒小組副主任
禮義廉個班奶一世都未必奶到呢d 位
相反禿鷹一退休就做到

真 笑面虎 開頭扮哂好人講會回答哂你地啲問題
記者追住佢唔放就帶少少黑面 後尾又係度氹圈
但勾結得黑社會點會係好人 最惡毒係呢啲人

咪一鳩樣，撚到你地射曬，仲係度幫人含多兩下嘔唔嘔心

係 今日睇完記者會好明顯呢條大仆街黎

佢真係恨人

一言驚醒

劉業成未復出之前 二佬強已經有份搞721
根本兩條友一擔擔

佢今日算表現得幾好，係咁俾記者chur 都冇發脾氣，又好似好主動想答晒記者問題咁。當然啲內容都係冇咩內容遊花園，但對於啲廢老黎講已經賺左分

大家真係要好小心佢

黑警無一個係無辜

721肯定係佢傑作啦，所以記者好應該趁佢現身jer鳩佢721

開左成3小時個記招 佢完全冇驚過
今日d記者比之前進取好多 佢都完全唔擔心咁 極度冷靜
不停叫人俾佢講埋 淨係呢句已經覺得佢好有自信 食梗你地咁款 如果對件事冇信心 唔會講到咁多次
對比返cant find the right word 佢明顯高章好多

呢條友真係要小心啲，眼神係呃唔到人嘅，睇得出佢答野嘅時候隻眼係有啲殺意

未來嘅仗一定更艱難，大家要加油，一個也不能少

721,811
黑警死全家!

做戲姐,睇番沙田去探斷手指條片
果個先係真面目

今日做到咁係做比佢D下屬睇,就係佢口中所講既
立法會個D我會幫你地頂晒 你地放心去

無人睇少佢

睇佢個樣
以為好撚惡死好撚粗嗰啲人黎
估唔到咁唔夾把聲

今日睇左個半鐘啲狗既記者會
佢地五隻狗 隻二佬係真係望落弱勢實際帶緊大家遊花園之後搵番有利佢既問題黎答 有機會伏既就比哂班細既答 啲細就都會有啲情緒起伏 例如有個我記得佢串啲記者話 再咁落去我地就變左對話 但隻二佬係幾多記者追住佢問都好都係笑住答你之後搵條唔會既答案黎答

大家要小心d佢

推呢個

郭氏兄弟爬山似乎失敗

唔敢睇小，香港警狗最大

條友根本笑騎騎放毒蛇

[細節補充,文長] 8月5日天水圍79名人士被捕 細節補充

［DDOS+錯台後重開］今日一役嘅反思，並提出未來癱瘓機場等一切抗爭手段及可行方案。

push

推！！！
會吠嘅夠唔咬人
會咬人嘅狗唔會吠

佢奸到仆街，覺得佢冇料到個啲人，就真係弱智
但未打到大佬都咁難打...

721我開個po 講過
總警司已經可以叫停兩間差館落閘
但去到999唔聽 / cut 線就一定最高層個7個先有可能落到呢個order

d問題係咁隊俾d狗答

個樣好似錢小豪

有睇
條友有d料到
講左兩個幾鐘都算滴水不漏
重要問題全部冇答
將來建國後可以搵佢對付返中共口交部

香港軍警政權實際掌舵人
控場力好強, 記者俾佢撚足兩粒鐘
同林鄭政權一貫作風, 遲到, 表面低調實質高傲。

唯一限制佢哋個廢話會只有全體記者杯葛, 但無可能~

呢個真 一定要推

鄧炳強，PDSM，香港警務人員，現任香港警務處副處長，曾於中國浦東幹部學院、中國人民公安大學受訓。

城市廣播 City Broadcasting Channel (CBC)
14 分鐘 ·

【812機場即時】23:55 現場哨兵消息指離境大堂已有防暴警察，速龍小隊及旗手準備清場，亦指消息有相片證明及已fact checked，呼籲沒有防護裝備及害怕危險場面的人士先行離開，不少人已先行離開。

最恐佈係佢仲係二佬
以前禿鷹個年代都係噴椒居多
而家佢主管行動已經升級到tg 係基本
好難想像佢正式坐正會點

劉業成翻閹做白手套幫佢頂晒d箭姐
見我地一早就知肥盧廢 識得咬撚住狗強

佢可以甘有耐性同玩幾粒鐘，已經唔簡單
仲要笑笑無縮
就係要做比D細嘅睇佢同盧狗唔同，阿sir同你地頂
今日會以問題答問題
(李家超都係咁)
依D係sales嘅手法，帶走問題

記住，家下記者問題，一定要佢答，唔係比佢反問

無錯，警察仆街我真係笑唔出

er sir俾人屌左成個星期啦
呢條撚樣第一日出黎咋

pr做得幾好，好有耐性
面對記者咁尖銳既問題都唔黑面
呢個人真係唔簡單

佢明顯eq高好多
俾咗個「好」印象啲游離派
對比下其他狗問兩問就起鋼/ 串記者真係高一班
好陰險

兵不厭詐

無論如何唔好輕敵。

請問佢場仗扮緊咩角色, 捐獻計, 每個人做法唔同
要知己已彼, 才可百戰百勝

又係時候回下帶

聽講話郭蔭庶cv 屈機好多
但二佬強係禿鷹親自揀

要記住呢個先係真正嘅鄧炳強

開頭以為現實寒戰
不過睇黎狗強地下黨員背景已經幫佢收左郭氏兄弟皮
唔敢搞真寒戰

條友真係好屈
利君雅d瘋狂追問都冇效

成個政府最撚仆街應該係呢條撚樣
要將鄉黑單野放到佢頭上要佢負責等佢冇得上位

隻眼，各位真係要小心

陰濕狗

起碼佢lum得掂班記者
臨尾有記者話可摸以聽日都係你 我地好掛住你

佢明顯識公關好多
最左果個都係

相反江蛇 eq 低到仆街

切勿輕敵

佢老細只係一哥
即係將來自己
完全唔放政務司司長同 保安局局長在眼內
小心條友
詐儍扮蒙格

聽日係吾可以再傳fake news!!
今日我有份傳機鐵就黎冇得搭 為此致歉 因為當時手機咩都收吾到 就會信流傳既資料 冇fact check過就傳 驚會有困獸鬥 但最後點知咩事都冇
所以，聽日絕對吾可以再傳fake news! 吾可以好似今日咁 6點就走曬人！齊上齊落！

呢兩個月我諗二佬強係內部民望升左好多
郭蔭庶好難搶得贏

佢啲靚答得差影響日後上位緊有壓力
呢隻受過訓等上位嘅笑面虎當然從容面對
Hea住已經過到骨
今日比記者撚下次示威實出力殺記者
好擔心記者安全

佢答問題好過署長好多

睇佢應答就知佢真係唔簡單

最首要做既事，
如果巴打有心，
請大家share呢句說話，大家一齊救香港

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

最左個條撚樣都好撚危險
靠屈上位，之前d咩柒爆炸案全部經佢手
講大話面不改容，話冇砌人生豬肉

今日應該問多d 721問題

單野分明佢有份搞

下，唔係掛

問答同公關都唔係狗嘅份內事
佢哋識殺人就得

玩膠乍

點撚算
一個難打過一個

唔撚係掛，記者咁撚蠢

上黑警個網睇，條友3個master, 94年入職

江蛇好撚串！平日都冇咁串
一定係劇本要佢咁先
先突顯二哥好 nice

eq 高到，講野又淡定真係唔好俾佢出現咁多
反而隻er er 犬就一早已經嬲豬左

肥仔盧似警察
鄧丙強似黑社會

識公關先危險，殺完人講到自己冇做錯

邊個做一哥，關我撚事

全部要清算

ErErSir反而沉唔住氣

唔講佢講d回應內容
只係講佢個態度 起碼有誠意過之前
記者會都破天荒開左3個鐘回應問題
唔係撐佢 只係門面功夫做得不錯
呢個人真係唔可以睇少

612
721
811

夠狗
似689

寸過馬撚,EQ好低

我覺得佢似有心玩你3個鐘遊花園扮晒有問必題 你試下剪精華可以15分鐘都無 同佢成個會都有意無意幫隔離擋下子彈 擺明做俾d狗睇 佢11月上到場都係攬手足 記得支持佢做下位一哥 可以睇 下位一哥既位仲有暗湧

貼返舊post

完全睇到佢處事圓滑
隨時做埋高官

youtube 睇返蘋果 live

都係 今日係有老二黑先睇佢個記招
平時睇er sir就不了

警黑勾結 一定唔可以放鄧炳強 一定要咬住佢唔放

左面做pr 先恐怖

其實呢啲人先要更加提防

下一任屠夫

鄧炳強除黑底外，與中聯辦關係亦極度密切

事實上如果我係上頭 假設佢控制到而最適合一哥人選真係佢
做得警處軍類政府 實際上要夠硬夠鷹 蔥蔥li D onon99咁完全唔適合
但作為市民宜家咁唔會想見到 隨左驚都唔知有咩感受

真
盧狗擺明hea
呢個唔同

小boss

讀社工，走去當差，仲要鷹派，去過浦東幹部學院
佢背景都好複雜

依種人真係唔知幾時比天收 完全冇左個良心

依條友背後唔知做咗幾多陰質野 硬係殺氣重重咁
俾人有種不寒而慄既感覺 做佢下屬都幾陰公 唔知佢會唔會陰自己

散水撚？分化狗？入撚曬黎啦dllm

如果冇人性就叫勁
咁佢天下無敵

個個有咁權力 咁裝備
都做得到
爭在有冇良心去做姐

直覺同我講佢同徐步高既死有關

驕兵乃大忌

絕對唔可以輕敵 不論對方人物係邊個都好

咁都聽唔出係玩野
你點聽記者會

絕對唔敢睇少佢，睇佢既表現就知佢好高章，老奸巨滑

乜都驚

係, 睇佢今日由俾班記者怒屌
到最後有啲記者笑笑口咁串佢
真係耍到人氹氹轉

呢個人，極度兇驗，把口勁過林鄭，俾人架空威脅，唔出奇。

唔怪得之前話上立法會解釋留返比佢

我地贏左啦咩？咁快就輕敵？

我本來等睇佢嬲到唔答走人呢一幕
點知答完一條又一條
囗講話三個鐘好耐大家要去廁所
但最後問到記者無癮收火
呢條友真係好恐怖

呢個傳係再下任

我都知班記者係曲線
如果係得班er sir真係搵鬼睇個記者會

輕敵兵家大忌班高層真係想用計瓦解成個運動，唔同班藍衫毅進仔

踩住人上位既人一定唔簡單

佢 EQ 極高，正是大奸表現。

係咩?我又唔覺喎。走嗰時仲追問緊。

其實簡單D，跟進返佢原居民身分同元朗叔父關係，同721部署。

佢真係咩都唔駛講。

記者唔好比佢跪到，堅持追求真相

見親呢張相就諗起
含撚啦蘆葦蔥屌你老母扮傻

我都覺得佢城府超深，佢個仲很不對稱嘅誠懇令我對佢起撚晒戒心

係佩服大家有咁既能耐聽佢地廢up 咁耐，佢地心入面一定笑緊大家仲坐定定唔反佢地台

我都覺同今日唔同曬樣

都有可能
次次江蛇比人 jer 住嬲嬲豬
PK 蛇就會幫佢解圍

up

Agger

輕敵真係最on9 嘅行為

係 我睇live都覺得好恐怖
對咩問題都從容不迫
利君雅jer住佢黎問
雖然佢都係講廢話
但係完全睇唔出佢慌亂
重幫其他呀sir解圍好幾次
好恐怖

你又知？

唔係驚
係唔好姑息又或者相信警隊中間會有好人

不過佢都有啲露底,提到小肥張係佢老世,佢唔係好like,係都要話保安局局長,明顯睇唔起公務員阿頭

連登仔突然之間咁客觀

佢夠膽講得出佢上司只有警務處處長⋯
就知佢真係咩都唔怕⋯夠毒夠狠⋯
真係唔好睇小呢隻炳強⋯eq高又識卸膊夠厚面皮⋯西環最buy呢種⋯

之前唔係有人講過佢同班鄉紳上遊艇玩女食好野玩得好密咩

推到利君雅知

係時候針對番佢同鄉黑有勾結
721元朗單嘢點都要燒埋佢

佢覺得自己好叻 睇唔起你哋班記者市民
唔係EQ高
成日press con 一直撚班記者
大家記者們一定要小心
佢奸但佢真係有D聰明

鄧咩炳強呀，佢老母俾狗屌生出佢出黎㗎，個個叫佢狗撚強

都

隻隻狗都係睇唔起市民

劉細良係佢啲片度都有分析呢條友既背景，呢條友唔係咁簡單。

啲細既一答唔到 佢即刻搶答 有邊個唔like呢啲大佬

咪係，當鄧sir 流架？話哂係社工黎，PR野難唔到佢

討論戰術比起討論佢地表面勁唔勁更有意義

其實一路睇個pc
一路都係皮笑肉不笑
仲有明顯地開始見到犬換班後個架構
仲有仲有 留意下呢條友一插嘴 坐係隔離左右班細嘅個反應
其實心都寒埋

我都係咁諗，番閹幫佢頂鍋漂白，睇完今日兩個幾鐘，呢條友真係唔簡單

呢個當然
但佢比一般狗唔同 有智慧自信
所以佢好危險

最好搞到佢一哥夢碎 巴打們唸下計

大家睇返，牠一簡介完，記者就起圍，連珠爆發，要求即入問答環節。牠守得幾緊呀！牠表示，最多講短啲。就係唔畀你哋問住。保持主導。大家再留意吓助理犬長麥也表現得大度，穩守。傳說助理犬長默就是再下一任狗頭。手足，沉著應對牠們的陰招！

佢個位係黨高官
你話唔係黨員有冇可能做到
咁佢做cp果陣係咪黨員？

反而我又冇覺得佢有幾擔定，三個鐘飲左不出二十次水把聲都拆哂

今日講左3個幾鐘 有冇邊個位最有破綻

1961年已經有曾昭科
共狗冇滲透入各大紀律部隊你都唔信啦

你睇佢對比隔離幾個 個人沉著好多 依類人先最得人驚

他否認咗原居民
二哥軟硬兼施，態度好，唔會得罪記者，但說話內容強硬
好難應付
今日一出，就掩蓋民間記者會消息

【預咗俾人屌】勸大家捉鬼時小心求證

冇睇小過呢條友
其實希望傻仔聰唔好落台
因為更加唔想鄧炳強做啊head

True
眾人皆醉為我獨醒個吓先死

一句『好識做戲』

一哥就肯定等退休
冇100%都九成係二哥LEAD住所有行動
大家唔好上當, 記者們一定要繼續追擊

屌,9UP果條撚樣呀化?一句說話幾個語病,仆街

啲港女根本係臭雞
以為自己好叻咁

我地進入打boss 階段la
boss 係難打
團結就贏

佢一定惡過盧偉聰啦
好明顯一哥鴿派佢鷹到仆街

佢有腦過含撚聰

呢啲咁嘅人一上位
第一件事一定係大義滅親
將所有今次犯法嘅狗都趕走晒
等我哋所有人以為佢係好人
然後惡夢先會係啱啱開始
佢會帶啲大陸嘅精英入嚟
將香港變成新疆嘅集中營

呢D人你話佢冇人性 佢會開心 跟佢嘅人會high

應該低能化呢隻狗，講到佢一文不值，等跟佢嘅人感到羞恥

享主題
你地班人 J 撚完隻四眼龜未啊？？

曾昭科真係好例子
雲海都講香港十萬黨員
我諗冇十萬都有五萬

你睇佢俾人撚左三個鐘仲咁好禮貌就知佢好撚有料
老奸巨猾一啲唔耐煩都睇唔到

唔認同
佢一定會死攬班差佬

分享主題
你地班人 J 撚完隻四眼龜未啊？？

記唔記得上次佢係那打素醫院企係盧偉聰隔離想食左全部市民個惡樣啊？

仆街！唔好再塞鐵啦 要塞就去機場啦！

集火鄧柄強

你地班人 J 撚完隻四眼龜未啊？？

對你地好失望

警隊呼聲高 =/= 高層like佢
一哥個位從來都唔係邊個呼聲大就邊個坐

劉呢啲人突然復出
然後812既行動證明佢比鄧更有實力
我唔信佢唔想坐一哥個位

佢好撚恐怖，比記者chur都唔會發脾氣

夠鐘退休邊有得坐？

唔可以俾佢坐正，到時更加無法無天

屌！

今日個態度扮晒死狗咁！差d 俾佢呃到！

好彩巴打你提一提，依家諗番先覺得唔對路！

全部都要清算

理得邊個做一哥

炳強：遲啲就係我最大，你哋死硬

退左休再復出做特別職務都得
老實講呢個政權無野信得過。

另外搞多個記者會比學者 律師 評論人 醫生問

同鄉黑一齊 陰險就一定
唔好咁多飛機post 集中文宣對準目標

肯定對手能力 警剔自己
真心佢3個鐘被圍擊oral都從容不迫係好勁

agree!

愈睇愈心寒

對對對唔字

推1

agree 唔好睇小佢
做到二哥 誇代點名接班人唔會咁簡單

其實唔係冇可能。鄧之前under劉,劉會甘心做鄧下屬？一定有古怪。

一係傾掂要劉食下食貓，之後比佢升保安局。
一係就比劉做一哥。

兩個都只會係鄧under劉

催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

有無人有‘’琴日畀人拉咗嘅人‘’嘅消息啊？
24個鐘啦，見到律師未？佢地會唔會48個鐘之後都唔放人？

Pish

仲記得嗰晚新城市有狗被咬甩手指
佢同盧偉聰探完受傷狗後出嚟見記者
佢個樣好似想殺人咁...

其實更唔好睇少果個係回鍋阿二

一日未嬴, 都唔可以睇少任何野

岩 毛姨姨幫緊手
呢一點班畜生認左
大狀就會捉住呢個point
希望打得甩

佢話佢自己唔係原居民喎xx
認同二哥真係不能睇少，今日果場press con 卸哂啲重要野俾班細既去答 （唔知大家有無留意到）
Er er sir 今日都有啲火咁想爆班記者seed 咁
笑臉虎 有樣睇

料一定有，不過性格係年羹堯，共匪黨屎臨危授命，最後功高震主被整死！

隔離班細嘅比人撚到發老脾
佢都仲咁淡定

感覺今日得女神利君雅先勉強招架到佢

以琴日咁樣既場面靠個兩條pprb廢柴
走左十世 仲同你開三粒鐘？

大家回憶翻斷手指個日鄧炳強企響盧偉聰後面個樣有斷凶狠

再睇翻佢今日個樣就知呢條友演技一流

今日既記者會差佬只係響到玩公關
大家睇翻今日之前既江sir比人問問題問到個樣生無可戀咁
再睇翻今日戰神上身串過馬撚

我問左一啲做公務員既人，佢地話呢個係公關技倆
軟硬兼施

高層無理由做醜人，所以由江sir 同謝sir黎做

鄧炳強就名正言順做笑面虎

我諗依家間中要睇番舊片, 睇下有冇熟悉既暴徒面孔

你地班人 J 撚完隻四眼龜未啊？？

俾個 post 沉啦

同意,Nabela Qoser 真係世界級

成日講 我答得未 我答得未 呢啲技兩
好似記者再問就唔比佢答咁

咁有咩方法對付佢，我地無愛爾蘭共和軍軍力，就算起佢全家底都動唔到佢分毫，唯一係政治上有另一股勢力拉下佢。

佢出得嚟主持記者會交代件事就知佢係11號晚嘅罪魁禍首啦

冇低估過，亦冇需高估。 冇論佢、盧偉聽，定劉業強，佢哋都只係一個執行人。有咩direct order, 邊d做得，邊d唔做得，唔輪到佢哋話事。事實就係，我哋而家唔係同港共搏奕，而係同中共搏奕。 越早認清敵人，有助提高我哋勝算。

推，我地自己要唸下一步

點撚知條友對住公眾eq咁高 撚返記者轉頭 完全係見到佢食住個勢咁lead住個場
（帶返頭盔先我唔係想長他人志氣 滅自己威風 只係陳述返今日睇live 見到既野）

Dllm 完美表現上樑不正下樑歪

肥仔聰親自落場都無可能同班記者磨3個鐘肯定個半鐘就完左個press con 咪話我話既

阿婆話
笑騎騎 放毒蛇
其人一定好陰濕

佢未正式退休，佢係用緊佢啲假期咋

你呢個就有可能，一定係準備有靚位俾佢上

係表面功夫做得足咋睇黎軍校訓練既公關課程係有啲料到
做人無公關 食屎架喇

白粉當鹽

收左幾多油水

連登仔都當林鄭TEAM係傻仔...
其實最撚醒係佢地...

二哥返黎係做乜？
佢一返黎二哥就被人推上台
相信係有人功高蓋主
當正自己係山寨王
引火自焚
舊二哥返黎本身可能有好多可能性，外人難以揣摩
但結合今日二哥俾人推上台做小丑
大致睇到係有人擁兵自重，玩出火而家俾人撚緊

佢訓練有素，好撚pro

記得上次佢去醫院探受傷警員之後出黎企響一哥隔離回應記者個西面樣

就係咁高eq咁有耐性咁冷靜既人
先係最危險

已block
等你咁開心係度玩男女分化

不停洗白，偶像化，神化四眼龜
你唔係3毛，係咩等大家判斷

我老母知道黑警啲暴行，但佢今日聽完鄧炳強講嘢之後話覺得佢好有禮貌好溫和
我即刻同佢解釋呢啲係黑警嘅形象工程
其實鄧炳強喺警隊內部聲望強過盧偉聰好多，係強硬派，好多老差骨撐鄧

痴線佬一個

你地班人 J 撚完隻四眼龜未啊？？

不推文，俾佢沉

其實條友真係幾掂.........

你地班人 J 撚完隻四眼龜未啊？？

幫手叫醒 d 手足，下面呢個Post 內大量 P牌偶像化2哥，做緊洗白，造神工程

希望大家唔好睇少鄧炳強

係呢一刻唔會睇少任何人 班官有邊個唔係望落on99 但係事實就係兩個月以黎一直都變緊招 絕對唔係無做野

不如話唔好睇少MK中出既毅力

佢EQ唔高處事唔圓滑既話邊可以勾結黑社會 黑白兩道游走 坐埋上呢個位 仲有佢話佢唔係原居民 其實點證明到姐

對付黎個 boss 一定要冷靜，黎個新二哥真係唔一個省油既燈黎。真心佩服黎位猛人

所謂無聲狗....

城府好深
明顯受過訓練 你睇佢唔透

形象工程
希望大家唔好俾佢呃到

呢啲post 邊個唔用不推文回覆
建議即block

其實阿劉成個樣都好有野心，真係唔會比鄧強差。
不過兩個都唔係好架啦

反而想郭蔭庶上到做一哥，好似正氣少少。

鄧強話劉成幫輕自己，幾有骨！擺明話劉成你只係幫手唔好諗住上位。郭庶仲慘，比鄧強講到好似一文不值咁...

特警成正氣d

理7佢，支那訓練嘅野好多好out，記著，我地好in係佢地跟唔到

轉向打一埸沒有消煙既戰爭......經濟

曾偉雄隔代欽點你估流？

止得呢個位你估個個盧委春咁蠢咩
千其唔好低估敵人

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問
721 811唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

我估，佢而家好明顯改左戰術，玩心理戰，對家都玩緊遊擊。知道一有防暴我地會驚，就安排防暴走過場，唔洗捉唔洗出tg我地已散水。到後來我地適應左呢種戰法唔走，就會真係捉，狼來了。我估。

咩問題都唔答
有咩就調查中
進行中
邊個上去都一樣咁有霸氣

係啊

據可靠消息

佢老母舊時喺石塘嘴做雞

佢係遊柄仔

721811

Extreme rioters

Exactly！今日有個深黃同我講佢好過班高官就知呢個人真係好高IQ ＋ EQ，淨係印象分都攞左唔少
呢個時候，唔驚豬隊友，真係驚呢D咁冷靜既對手
佢唔似D離地官，佢真係明我地諗緊咩，仲逐個拆緊，要認真對待

P.S. 唔好忘記 Cash Is King，經濟牌我地一路揸緊，長期抗爭紅藍底商店

721 811

I promise

一定要追住佢7.21元朗鄉黑警勾結

唔好覺得鄧炳強俾人奪權啊, 無得升一哥啊之類

好明顯劉業成番黎就係幫手頂, 幫手做condom啦!

退左休再請番黎你估有得做一哥??

幫鄧炳強食左D屎 , 扶鄧炳強上位 , 之後鄧炳強再清算劉業成平民怨

成個劇本出晒黎

千奇唔好對鄧炳強鬆懈

佢未坐正做下戲姐
佢坐正左先見真章

分分鐘係下一任保安局局長

鄧炳強勁個肥仔聰好多...笑面虎黎

識笑嘅禿鷹都幾得人驚

老奸巨猾

請善用不推文回覆 推返行動post

佢尋日個記者會，我會俾80分

看得出佢做到CP唔係無理由

起碼無咩er er聲
被人圍攻 成個鐘 都無咩失態

點解要叫咩一哥
一哥我最多只會叫到李明逵，往後既係無資格叫一哥

原居民係睇父系血源, 唔係睇佢邊度出世邊度大, 佢有冇直接否認係原居民?

//鄧炳強又指出，外間指控他是新界原居民，他表明，他父母50年代由東莞來香港，自小居住西區，至結婚後才搬離西區；重申警隊不存在與黑社會合作的情況。//
承認警方處理721事件與公眾有落差

721 警黑勾結
811 警殺市民
佢都難辭其咎
鄧炳強下台
查警黑勾結

我又唔係咁睇 都退休囉 冇啦啦整臭自己個名做咩先 又冇得益 分分鍾整臭左外國都唔俾佢移民
仲要之前傳聞聰聰個位本來係佢既
我覺得最後佢會同2狗爭1狗位

真 就問yes no題 唔洗講咁多背景

同意
佢好清楚知道自己目的係做乜

無論記者做乜都影響唔到佢

盧狗係唔係比鄧蛇架空咗

手足們時刻警剔自己

二哥成個司馬懿咁呀

條仆街好識做戲 成日同鄉黑打交道 點會咁既天真款
文宣真係唔可以鬆懈

幫幫手做低林奠條柒婆
一齊送佢番大灣區

入定花生
睇下只狗點搞到自己一身蟻

黑社會

係
扭曲正義

林鄭: 鄧處長

其實佢坐正中間都知佢已經係下屆一哥